許智峰的思考領域

「如果我搶左佢部手機佢咪call唔到人開會，咁爽點解唔做」